癡線 小栗旬係咪演過最多漫畫角色既明星？？？

呢到數左15個
加埋銀魂

山崎賢人

山崎賢人來勢洶洶